# Программно-аппаратая платформа для БАС
> ## Беспилотные Автономные Системы
> Научный подход к созданию вычислительных компонентов с открытой архитектурой и программной моделью совместимой с отечественными и 
> импортным процессорами. Платформа призвана стимулировать появления новых решений в области БАС и их быстрый вывод на рынок.  

